理性建議 支持本地足球賭博合法化

好處如下
1. 多啲觀眾 刺激本地低迷足球
2. 引入贊助商直播 直接加速足球經濟

以上好處 使市民團結 亦以此更重視體育發展

Agree?

有無人提議過？

擔心本地波會推高本土思想

香港大球場滿座支持南華對傑志，如果有生之年見到就無憾。

遲早嘅事

另外馬會大約10年前提議過好似日本嗰隻振興體育彩票toto,嗰陣仲建議六合彩7-11都有得買

政府加足總唔俾啫
做莊依啲生意馬會點會唔做
你睇吓足總班友啲面口同班高官一樣

根本維護緊馬會獨市
應該係英治時期遺留落黎
另一方面係怕黑幫借此合法賺大錢
難搞

馬會：搶生意？

除非門票大幅降低同埋最好一個球場雙料甚至三料娛樂
如果唔係大部份人都係會喺投注站睇
雖然本地波討論價值大幅上升

有得賭 大家都會入場睇下啲球員狀態 你睇下馬場日日都咁多人。
而且開始某啲球員會成為明星 大家睇波好易會好投入。

政府洗咁撚多錢係d無謂野度
不如用黎買撚哂英超西甲意甲德甲法甲日職歐洲美洲亞洲世界杯日日免費播啦屌

個目標係希望本地足球多啲人留意 同埋令到本地經濟有改善 加上令到香港人更加團結

門票點都要減
買得個十蚊八蚊嗰啲冇可能入場

新加坡賭波合法都攪得幾好

多咗人買波一定多咗人睇又多咗人討論
港超獎金可以提升帶動成個球壇
亦都會產生大量本地球星

但係入場就另一回事,目前情況幾十蚊睇第一場就算有得買都未必吸引到人入場

最好一個球場可以一日超聯甲組女足三料娛樂
可以投注場次多咗,入場嘅價值提升,多咗球員狀態睇,門票薄利多銷相信坐爆大球場以外嘅球場冇難度

新加坡球場有冇投注站？

冇。下面係新加坡賭波link, 相對之下比狗會少d比賽

Agree

港共唔會比呢啲有助培養香港人主體思想嘅事情發生。

利申：支持賭本地波合法化。有得賭就多人入場&注意本地球壇，吸引贊助商泵水，從而留住有心嘅球會，同埋有潛力嘅新人繼續發展足球事業，對香港足球長遠係件大好事。

其實我都知Singapore pool,不過唔知球場有冇outlet,街就一定有

1.更鼓勵體育運動嘅發展
冠軍獎金提高 贊助商出現 更多直播 每場波都似Rugby 7 一半咁熱鬧已經夠
2.球迷世界等等節目如雨後春筍重現
3.職位更多元化
4.提升香港人精神面貌 近年香港人冇乜本地嘢可以支持 自我意識下降
5. 球場周邊消費增加
6. 更多區有球場 帶動其他運動

政府應該思考以下方案
1. 本地足球博彩合法化 目標商業化 球場更具娛樂性 吸引更多遊客觀戰
2. 立刻興建地下城/停車場 地上設施搬到地下 地上興建更多運動設施
3. 建設雙用球場 晚上可作演唱會用途

唔覺得有咁既一日
依家似係足總唔想港足自強 小市民同球迷能力都有限 如果係真係對港足好既足總應該極力爭取先係
但睇下足總高層都係瀨共的

馬會從本地賭波所得利潤 又可以撥比香港足球發現之舜